「召喚bts迷入」中國內戰現場 小粉紅 vs 中國bts粉

條link係微博 bts迷區
比小粉紅攻緊城 有bts迷反抗緊

係時間召集全球bts迷入去 抗粉援B啦
bts盟軍去支援中國分部 對抗 紅軍

bts 盟軍 點先召喚到佢地？

咩事？

支那真係好能痴線
幾十年前韓戰侵略人 依家仲唔俾人多謝美國當年幫手抵抗你？

睇唔明don9英文字母咩意思

幫父？

我都唔知
中國式言論自由來

我們都是ARMY

應該係政治立場同辱華

韓狗同大陸喱狗咬狗關我撚事

我們是有ylzy的 無論什麼zzlc的人都可以zy的說話
就是不能rh不能反h

推

我ab你cd個e

樓主pin this

Why? 狗咬狗骨 點解要幫

支持世界各地BTS fans去中國領事館放火

係我就唔忍啦 自己偶像oppa比人抵毀！

呢單搞大佢！比多d韓國人知道！